有冇手足覺得iPhone x會炒唔起🤦🏻‍♂️

最勁256gb 仲要面容解鎖，即係成日都要selfie on9到震，仲要成8588up痴撚線😑

毒撚點敢買牙

又唔好咁講食唔食到女真係睇依次

唔會炒唔起？

咁快開定po擾敵

炒唔起啦

Craig Fed 琴日一出黎解鎖兩次先成功
D人買8都唔買X。比你selfie夠10幾張都開唔鎖就好笑

第一水點會炒唔起，你講好似4、4s咁炒法梗係冇可能啦

Ching講野有深度

牙你老母

用轉插手指解咪得

咁撚正 人人都想要啦

牙牙牙牙牙

又燈

見到個牙字就發晒神經咁，正一痴線佬

8先炒唔起啦，買8鬼知你換左新機咩

玻璃殼牙

個起手入多幾廿部三叔
必要時靠個正面都呃得下人😅

打算買五部X炒